[牛三］雙方同意將華盛頓的高層談判延長兩天

星期一追call,順利搭上3月1侵侵延長關稅限制。30000係基本第一個肯定到既目標，31000，32000。要睇大戶谷唔谷

淡友唔好明知貿易戰完都仲要比侵侵撚？

38000都黎啦